屌柒分化撚，唔代表搞分化

就好似屌柒反民主既人，唔代表反民主
正係因為要捍衛民主，所以先要屌柒反民主既人